林奠式文革比毛澤東更有成效！

只係一個女人仔，推個條列就可以喺短時間內令警民對立、醫護出賣病人、人民反政府管治、子女與父母關係破裂、演藝界人鬼現形、加深中港矛盾、促進台獨、令習敗北在國外丟盡面子......

地獄一定留定個靚位比林奠

維尼一定重重有賞

成層比埋佢

其實會唔會係中共唔比林奠下台？始終林奠係中共欽點上位，如果香港人衝擊抗議後林奠就下台，即係代表香港人硬起來就可以令中共屈服，呢啲消息一傳入新疆，都幾大鑊。

所以林奠71著黑衫，一反常態唔著旗袍，可能另有暗示。不過佢個仔同老公而家仲喺中國，個仔要9月先到德國讀書，即係人質仍在中國手中。

大家即管放長雙眼睇，到9月時林奠會唔會成功落到台。